const data = [
    {
      category: "Vingadores",
      questions: [
        {
          question: "Qual foi o primeiro Vingador ?",
          options: ["Homem de Ferro", "Capitão América", "Thor", "Hulk"],
          answer: "Capitão América",
          tip: "Ele é Loiro",
        },
        {
          question: "Quem foi o Herói digno de Levantar o Martelo do Thor ?",
          options: ["Viúva Negra", "Homem de Ferro", "Hulk", "Capitão América"],
          answer: "Capitão América",
          tip: "O Herói Usa um Escudo",
        },
        {
          question: "Qual Herói conseguiu derrotar o grande vilão Thanos ?",
          options: ["Capitão América", "Thor", "Homem de Ferro", "Doutor Estranho"],
          answer: "Homem de Ferro",
          tip: "Ele tem uma Armadura",
        },
        {
          question: "Qual foi o primeiro Vilão da Saga Vingadores ?",
          options: ["Thanos", "Ultron", "Doutor Destino", "Loki"],
          answer: "Loki",
          tip: "Ele é um Deus",
        },
        {
          question: "Quantos Heróis tinham na Equipe principal dos Vingadores",
          options: ["7", "8", "5", "10"],
          answer: "7",
          tip: "Não são muitos",
        },
      ],
    },
    {
      category: "Futebol",
      questions: [
        {
          question: "Qual foi a primeira Seleção a vencer a Copa do Mundo ?",
          options: ["Argentina", "Brasil", "Uruguai", "Itália"],
          answer: "Uruguai",
          tip: "Um País da América do Sul",
        },
        {
          question: "Qual o Maior Clube do Mundo",
          options: ["Barcelona", "Santos", "Milan", "Real Madrid"],
          answer: "Real Madrid",
          tip: "é um Clube da Espanha",
        },
        {
          question: "Qual Jogador é considerado o Rei do Futebol ?",
          options: ["Maradona", "Pelé", "Cruyf", "Messi"],
          answer: "Pelé",
          tip: "Ele é Sul Americano",
        },
        {
          question: "Qual é o Jogador que tem mais Bolas de Ouro na História do Futebol?",
          options: ["Zidane", "Messi", "Cristiano Ronaldo", "Ronaldinho Gáucho"],
          answer: "Messi",
          tip: "Ele já jogou no Barcelona",
        },
        {
          question: "Qual é o Jogador que tem mais Gols Oficiais na História do Futebol ?",
          options: ["Puskas", "Ronaldo Fenômeno", "Messi", "Cristiano Ronaldo"],
          answer: "Cristiano Ronaldo",
          tip: "Ele já Jogou no Real Madrid",
        },
      ],
    },
    {
      category: "Vídeo Games",
      questions: [
        {
          question: "Qual Jogo Venceu o GOTY de Melhor game do Ano de 2018?",
          options: [
            "Red Dead Redemption 2",
            "God of War",
            "Marvel Spider Man",
            "Assassin's Creed Odyssey",
          ],
          answer: "God of War",
          tip: "No Jogo nos Matamos Deuses",
        },
        { 
          question: "Qual é o game mais Premiado da História?",
          options: ["Elden Ring", "The Last Of Us 2", "Skyrim", "The Witcher 3"],
          answer: "Elden Ring",
          tip: "É um jogo de matar Monstros, e é de magia",
        },
        {
          question: "Qual o jogo mais vendido da Indústria dos Games?",
          options: ["Fifa", "Minecraft", "the Witcher 3", "GTA 5"],
          answer: "Minecraft",
          tip: "É um jogo quadrado",
        },
        {
          question: "Qual é o Video Game mais vendido da História?",
          options: ["Nitendo DS", "Game Boy", "Playstantion 2", "Planystantion 1"],
          answer: "Playstantion 2",
          tip: "Foi muito piratiado aqui no Brasil",
        },
        {
          question:
            "Qual é o nome do Primeiro Console criado na História",
          options: ["Telstar", "Philips", "Atari", "Magnavox Odyssey"],
          answer: "Magnavox Odyssey",
          tip: "Tem nome de marca de carro",
        },
      ],
    },
  ];
  
  export default data;